呂麗瑤案一點問題

咁多連登仔單憑幾張相就可以知道呂麗瑤同教練關係非淺，係咁點解連登仔成日對住女神都唔知女神係咪對佢有好感，走上感情台問

當局者迷